求村屋寬頻續約PLAN 目前只有香港寬頻及電盈網絡

求電盈續約PLAN 最壞打算不續約 因稍後要搬線